其實HKD:USD 匯率有無得托?

(學術討論)
以前就話自由浮動啫
依家會唔會非常時間, 操控緊個匯率?
等投資者回復信心?
反正操控匯率, 某國最叻叻

(/學術討論)

理論上得。

應該係MA control係7.75-7.85 既range

MA 咁多儲備 慢慢托

我意思係, 平時7.85 先會接貨
依家會唔會7.76 已經開始搶貨
等個匯率GOGOGO

咩叫掛勾？掛勾就係托

睇下個勾有幾鬆啫

依家會唔會等佢無浮得咁勁?

主要睇下夠唔夠錢托

誠哥揾副身家all in 應該郁到200點子

聯繫匯率咪真係拎黎托 做乜==

7.75-7.85 , 1.3% 最大波幅有幾大呀？如果咁都叫浮即係其實聯繫匯率咁多年都係流架啦。仲要宜家近強方保證，即係港元強勢，你仲想托啲咩？

講緊咩撚野呀...黎黎去去咪7.75-7.85 你想點浮呀?

樓主o既意思係中共會唔會係咁搶港幣, 壓到落7.75強方保證, 畀人個感覺好似熱錢流入香港咁

所以咪話理論上得。

壓乜春，我掉錢落黎買托市中間就有哩個動作

托唔到
國家邊夠連登仔黎

過国安法，目的之一就係直接拎晒香港外匯
要趁拎晒之前，換美元保命

国安法一過
中共拎晒全部外匯都得，邊個敢出聲？

所以齋睇港匯唔準
要睇埋香港有幾多外滙
hkma有得睇

有得你睇又唔代表係真
打開個金庫睇睇

乜嘢都係國家安全

毒奶粉單野都係屈危害国家政權
有乜唔得

有錢咪有得托囉，不過支共用啲垃圾中國美元債券換曬香港啲美金，真係搵條毛黎托囉，大家一齊睇港幣free fall 啦

咩理論上得，直情冇問題啦
大陸d國企咁多美金係海外，調過來買港幣就得